中秋快到 一人一支螢光棒

一人一支 螢光棒 袋住起褲袋
想要咩色就咩色啦

紅色

藍色

綠色

黃色

【 六四2.0 】政府血腥鎮壓 香港市民發出緊急聲明

橙色

一人一支 唔駛比人見一獲打一獲 因為我係自己友